生雞眼點搞好？慎入

貼左幾日雞眼貼了

不如你搵個醫生睇睇
驚食肉菌

似食肉菌

白色珍珠

唔好呃我
雞眼邊係咁
樓主你似爛腳多啲
睇醫生好喎

雞眼咁既咩

貼左雞眼貼就會變白

快d睇醫生啦 仲上黎問

好想嘔
唔係雞眼 你肯定要睇醫生...

雞眼應該唔係咁

屌你直頭生黑洞啦嘩屌你老母臭核撚突到仆你個街真係

貼咗幾耐?
幾時開始用?
藥膏藥水有冇買?

星期六開始用 藥水我有
但係用用下我換左用貼

用鉗將中間條根用力扯走
過兩日就冇事
不過會好痛

以前試過

雞眼邊係咁嫁 雞眼中間有黑色一點挑走佢就會自己好嫁啦
樓主你都係睇醫生啦

雞眼 你傻撚咗？

玩過幾次了
貼多幾日膠布，用cutter 較剪，成層皮屌出嚟
可能會出血，唔好撚驚，㩒埋啲血出嚟，成功在望